喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

最令我陶醉係茶卡鹽湖🤩，一生人要去一次，最後兩張相用了一個App增加飽和度和鮮明度😍😍:

最後兩張變色好唔現實

係好靚，但呢排無心情欣賞風景，建議你摺埋自己，煲下時事，因為你屋企畀警甴拆梗

原來深圳歡樂城海岸都幾值得去！

唔係你問題
但唔該你停一停無聊post
人馬座既朋友

呢個時勢，放大陸旅行打卡靚相上黎樓主係咪放錯討論區吖

最後張相係D 垃圾content farm搵到

Block 7 呢啲撚屌喇，都唔知係咪毒到變隱青個啲黎，搏俾人屌刷存在

偷圖撚，無錢去旅遊，咪撚喺度刷存在感啦。

屌你老母。

拉

Lai

請大家用不推文回覆，杯葛呢條偷圖撚。

屌你老味又偷圖，
大家記撚住呢條傻鳩
所有旅行相都係偷返來再cut

條友次次都畀人篤爆
柒到呢

偷圖撚

就算而家咁既環境，係旅遊台post 我又覺得無問題，但偷圖被發現柒左.

樓主好7

旅遊台post旅遊冇問題，就算係中國
共產黨垃圾，國民垃圾，但風景同呢2樣野係分開既
不過偷圖就

條友開埋好多重複po
回覆又成日copy幾千字英文 唔知做乜尻

樓主的帖好無營養

你老母對波仲靚啦